岩岩出去見工

=我 =HR

我：你好

HR:你好

HR:先生，你expected salary 個行冇填嘅？

我：其實我expect你地直接offer個價錢

HR:咁唔好意思啦先生，吾先行告退

我：OK

ok

個hr 清朝人黎

No